\input{./2G4/inc_2G4/2G5_appr_grandescoordonnees_enonce_sourcetex.tex}

\input{./2G4/inc_2G4/2G5_appr_theoremedepappus_enonce_sourcetex.tex}

\input{./2G4/inc_2G4/2G5_appr_equationdeuxdroites_enonce_sourcetex.tex}

\begin{exercice}[Une équation, une droite?]
Dans un repère orthonormal $(O;I,J)$, on considère l'équation suivante: $x^2+y^2=1$.\\
Quel semble être l'ensemble des points dont les coordonnées $(x;y)$ vérifient l'équation $(E)$ ?
%\end{enumerate}
\end{exercice}

\input{./2G4/inc_2G4/2G5_appr_unpeudeculture_enonce_sourcetex.tex}

\input{./2G4/inc_2G4/2G5_TP_lafindunedemonstration_sourcetex.tex}


\input{./2G4/inc_2G4/2G5_appr_calculmedianequartilespolygoneECC_enonce_sourcetex.tex}

\input{./2G4/inc_2G4/2G5_appr_droitesparametrees_enonce_sourcetex.tex}

\input{./2G4/inc_2G4/2G5_appr_droitesconcourantes_enonce_sourcetex.tex}
  

